葵聯村空中花園唔係公共空間？

小弟今日見咁好天，雖然好撚熱，就去搵地方影下相 - 葵盛西邨同葵聯邨，會一會佢個空中花園

出發之前做咗research, 葵聯邨嘅空中花園係公共空間，開放俾一般民眾嘅
「葵聯邨第二期，工程項目名稱葵盛圍公屋發展計劃......[red]此通道及空中花園，為公共空間，免費開放予公眾使用，惠及附近居民。［/red]」

到差唔多六點半嘅時候，我到咗葵聯邨，同保安姐姐講我先登記，請求上去空中花園，再放低身份證。

保安姐姐話要call控制室先，之後我等咗10分鐘，控制室話唔得。[red]我去同控制室討論，貴屋邨嘅空中花園係公共空間，一般民眾係有權先登記後進入。
佢叫我聽日九點打俾佢老總同佢講。 ［/red]
最後我見到開始燒天，狗衝翻葵盛西邨搵位影

唔知係因為保安問題，定係人流少，會令到一個公共空間變成非公共空間。我地應唔應該捍衛應有嘅權利，定係唔好煩鳩佢地？

［size=2]如果已經確定唔係公共空間，細力屌唔該[/size=2]

自
HTML做乜唔work

錯台呀ching

なに？